港股正進入龍市一期 劍指38000

利好因素：
中國製造2025
大灣區發展
中國於貿易戰佔優
香港人入息不斷上升 mpf加碼流入股市
新經濟股來港上市
港樓本位 如定海神針
刁種稱帝 令政局更加穩定
林鄭波叔痛擊美帝（口頭）令港人士氣大增
etc...

諗到再講🤔

係咪打錯呀
2幻8都黎啦

龍乜撚野市呀

大陸毒針事件，令到大量大陸人落黎香港打針
中央開放全國落黎香港自由行
呢度利好因素要講埋禍

樓上仆街死

中國pmi仲高過50, 經濟繼續增長

打少d飛機，睇新聞啦

我認為未來泡沫爆破只會繼續在歐美經濟範圍裏發生，如果中國是新常態的話，那麼歐美就是OLD SCHOOL了！以中國式經濟為體系軸心的城市，將來沒有太大的泡沫風險，市場只會較多資金潮水漲退的風險，或有關政策的官員有可能判斷犯錯的風險。

買對股票先有得贏

買龍股

理得佢熊市定牛市, 每日都總有股票係升架啦, 你偏偏要買隻跌嘅, 怨得邊個

升市時牛證升, 跌市時熊證升
跟本係mo duck shu
#樓市又gogogo

來了

中國贏就係香港贏

贏撚哂喇 中國萬歲

升啦